美元匯價持續上升 USD cash USD cash

𠵱家咁貴 不了
上年有換美金嘅一早冇事
換咗英磅澳元嘅就Rap